是靚午2 千之味

啱先喺觀塘食完一餐
去買咗30kg鐵餅返屋企
頭先嗰餐就好似消耗晒咁

即刻隊返個魚生飯補充下先

正 但有蟲

三文魚勁多蟲

但我好鍾意食魚生

一個月都未必食一次
唔會今次就中掛

食少d囉

好少食飯 今次真係破例

我指魚生

都少食
如果計正餐通常魚生都配飯
依加真係一個月都未必有一次

是咪 外賣 平啲個幾款其中一款？

上次食過一次覺得麻麻地 啲蝦好唔新鮮